[I/A]《Fish Island 2 歡樂釣魚島2》[3] 準備去六海釣新魚

一隻集RPG,釣魚,節奏,收集於一身既GAME

Youtube:
官網：
iOS版：
AN版：

能力翻譯:

4~6星精靈技能翻譯:

唔同 point 既分別

巴打 ID list:
1. flashhkg
2. 巴打sam
3. 霹靋大肉腸G4
4. 手こね寿司
5. 空誠
6. 222222bb
7. mayaka9
8. 鬼卡III
9. hjnk
10. GEM
11.
12.
13.
14.
15.

新手入門玩法
首抽
- 刷完首抽之後, 所有石留起來備用
- 盡量抽6星, 1%機率, 咩屬性都冇問題
- 刷完首抽之後, 所有石留起來備用
- 單純1抽+一次10連抽

首抽流程
1. guest login (ゲストログイン), facebook 下面果個
2. 同意條款
3. down data
4. 問你睇唔睇既片 (唔睇就左邊橙制)
5. 整人仔
6. 打神獸
7. 打人名 (之後冇得再改, 唔可以同人撞名)
8. stage 1 釣魚
9. 執 team
10. 首抽
11. stage 2 釣魚, 一入場即刻右上出 home
12. 右邊信箱第一版有抽蛋券, 第二版有石拎
13. 抽蛋
14. 啱心水就開波, 唔啱就右上 call menu, 去最尾個齒輪
15. 設定 > 退會, 打「退会」再揀退會
16. 去返 login, 唔使再 down data, 重刷

裝:
主要分三種
裝備(魚桿,魚釣,魚線,魚鉺,大炮)
裝備一開始 可以先用普通綠裝 第一關王可以輕鬆打過
之後換裝備流程大約 新手裝>關卡王(一套)>關卡裝>關卡王裝
大炮 主要打協力同王先會用到 最好係比關卡要求 *X.XX 高返少少火力 (E.G 第二關王要求 *2.66 你把火炮要*3.00左右)

白裝可以全賣
無必要唔洗特登強化裝

“想輕課金”可以買 新手套裝 企鵝裝 (第三關叫海龜裝/綠企裝)
你有錢的話 初期可以用12蚊
買一套紫裝+3張精靈卷(抽到3-6星寵)+3萬coins

時裝 分二種
時裝頭 頭時裝 (外套 單純外套 暫時未有能力加成)
時裝只可以起 點數SHOP 買 (服裝係隨機出數值)
(1lvl 就可以用，遲早都要買，見係靚4屬就可以即買):
甲: 6心 / 20攻 / 11%經驗 / 3秒 <頂屬
頭: 6crit / 20攻 / 11%經驗/ 3秒 <頂屬

你有錢的話 初期可以用12蚊
買一套紫裝+3張精靈卷+3萬coins
(垃圾黎, 真係好有錢先買黎當支持隻game）

唔想課金的話，就去刷果 "古錢關", 有機會出綠裝/藍裝

白裝可以全賣
無必要唔洗特登強化裝

無課的話 你又想繼續玩
打到第2章 last boss
刷齊全套 先好落下一章（火龍裝）
唔夠攻擊力 你死硬

強化石:
如果有藍框/紫框強化石, 盡量用
愈高級的石 強化性價比愈高

綠框強化可, 就主要好初期真係唔夠打先用, 否則全賣
(不過都幾貴, 自己衡量, 呢隻game既coin 係長期唔夠用)

第一次強化,
唔理你食咩石，都一樣價錢!
所以你最好存好5粒最強既強化石
一次倒落去！

魚:
- 交任 (平時盡量留s/ss魚)
- 賣錢
- [交易<魚市場 (後期開放)]
- 落魚缸 (放齊指定既魚，可以用黎生產強化石)
- 由C級 - SS級

玩到後面會出"水產市場" 同 "交時限任魚"
(我建議就你到後面, 打曬全部boss先開始主力交魚)

有堆魚會有個 紅藍色ICON, 呢d魚可以鎖住先
呢個icon 代表佢係可以用黎生產既魚!

見到果生產魚記得留住唔好賤價亂賣
好多人都寧靜比多少少錢去買魚都廢事釣!
如果係ss 生產魚，自己又覺得無用，就set 高價賣啦!

另外, 放全部ss魚去生產, 就可以減30%時間!

前期 魚缸 唔洗追求SS 到40LV先開始改
而且魚缸要進化 所以新手時期 綠強化石唔生產都可以
因為1.CP值低 2.唔值錢 3.隨便釣都出

魚市場/水產市場 玩法
1. 留意下 自己高LV交魚任常要求咩魚
2. 自己想去買返來 但係市場上少的魚
(可以專去釣SET高價係咁賣E.G獨魚鯨 成日要交任 但係SS又好少出,又少人賣,又難釣 咁你就可以專用 賣幾多睇你良心有幾大)

精靈(即係你用石抽返黎/任務打到果d):
- 睇隊長技去決定用邊隻
(登入3天送果隻海豚超級勁野黎，打中dive point扣好多血, 中後期都係可以做主力隊長)
- 1星,2星 = 全賣

協力:
- 最好用自己最強的精靈 (同時睇下隊長技配唔配合到到)
- 帶自己最勁既大炮去

鑽石用法:
課長系列-全部用鑽石解決就可以
無課系列-買時裝,開包格 (主要開釣魚包,強化石/雜物包<[最初10萬內開格 最好用錢開 之後先換石開],交魚任[最大3位交任]

其他:
圖鑑(開魚,開寶物,開精靈)
魚可以用買返來開 有條自己成日釣唔到的隱藏魚,又有錢<直接買,買完開圖鑑攞返出去賣)
寶物
主要第一個 1.2.3關 下個 4.5.6關 你釣到自己就睇下邊幾關出大約就信到
精靈
釣完 1-2星攞去賣 3星留一留 隨時有用(4星或以上先可以突破 最多3突)

Hidden 魚list:

新post留名 依加賣緊紫色 強裝石
堆傳說強化 就裝爆我個包

等你好耐

傳說我得10粒左右

我就知你地特登留1001比我

你地係咪炫緊富，我得1粒傳說石

想問下水缸要點樣升lv

新post留名

夠LV 之後入去左下會多左個制

左下角

其實得我地幾個都推爆一個post 都幾勁

今日張3-6星卷中左呢隻

推爆多幾個都仲得呀
我見都好多人加入
好多3X LV 都係中文名

啲人通常就係3x-40lv就玩悶

我琴日都中左第隻5星 不過我想佢快啲6星up，啲石儲埋冇地方用

係5海釣到SS hidden魚

岩先第一次見7400炮

我都有條ss hiden ，不過唔係生產魚冇咩用

有幾難 狂谷攻擊力 高攻冇爆擊

隻水瀨痴撚線 500point 連左十幾次
差唔多釣左我三粒鐘魚
而家仲連緊 不過我決定放棄

你地水瀨通常揀邊粒 我覺得中間多數係石頭

我揀開右手邊

有分別咩

有冇人知40大炮除左5海21關仲有冇得出
得升爆左支大炮得7.21
見fd list 有人8.68 明明大家同一支 定係我唔好彩 我果把lv1 果陣都3.56 架 max 好似3.6

個個都係40果支架啦，係佢隨機加數值姐，3.6升完都唔一定高攻過3.5架 我果支好似3.5x，最後升出黎都得7.66 但係照頭淋巴打就升左支9.0x出黎

我真係覺得中間多數石頭 通常揀左右

btw，佢唔開哂出黎硬係會覺得有時3粒都係石頭

+1

有錢狂洗裝就係

無3.6都唔升

3.6升出黎變7.x

明天出新海 大家準備去新海冒險未?
頭先發現 原來起4海只要大物機率 高過15%左右 3條有2條會出BIG魚
咁5海應該25%左右 但係未有裝練到
等去6海又準備 改改裝

咁快？ 我仲未搞店d裝

等6海好耐 我想佢順勢出下新寵，up多次
好想用下啲石

你做咩咁耐都唔升裝

那有錢

你扮哂野 又多左隻騎士嘅

你就黎真係成隊6星

其實唔難 要成隊同星座就好難

雜屬先玩到成隊六星除非中相同精靈系

星座要課金了

星座要係佢原本三樣度抽 要抽 傻既
用boss點數可以換星座卷

冇6海嘅

佢就係兩隻火騎士
隻驚6星係太少，仲要收埋隻女神

騎士都好似20c 好難擺4隻6*

所以開始要留2套裝
1套打王/boss/過關
1套打big

星座卡

你特登留到半夜4點?!

算係嘅 琴晚本來3點想訓，見就黎有新海咪等多陣

有新海咩？ 唔見唧

冇呀

好大力

有冇巴打有呢兩條大魚資料？

直接買啦（我已經賣緊 冇人買

我想問下佢加20%攻個數影響大唔大？

20同22

第幾個島？

5啦

謝謝巴打

梗係大
佢又唔係打一下

你做咩姐

咁就好似佢咁，佢做攻324在加20%攻佢一下打到幾多？

其實6星點解得一粒彩色星

第六粒？我估

1%

咁係咪會有5粒彩色

距離4pm 仲有20分鐘

邊位巴打咁醒目唔訓

btw 尋晚訓身巴塞點知輸鳩左

4點做咩?? 有話幾時出6島?

4點有咩做
要問返果位用女角既巴打先知啦

做咩狙擊
彭定康係咪比佢笑你用男角笑得多，惱羞成怒

6 海呢!!!!!
屌你!!!!

一粒

等多幾先更新ok？ 我未凖備好

新手留名
請係咪ss 生產魚先留其他一二星普通全部可以賣？

Fd list 好多人棄驚 第1頁個list 好多都棄埋

求巴打add
Id :串中

明明個個都有份
btw

合埋左眼

成千石

我淨係一開頭用左幾百石去擴釣魚包就冇用過，依家好想用左佢，不過抽寵冇UP又唔想用

神一般的男人

遲下大把up 放心

你果兩隻6星抽左幾多石 ?

正呀

Miss 咗今晚最後一次龍 我屌
聽日大維修 早少少起身清埋體力先

我都冇時間打，我隻5星騎士爭1突，本來想依兩日打埋啲勾玉都冇時間

8am 維修
巴打諗住幾點起身

好撚樣衰

你做咩賣哂啲衫佢?

唔係6am咩

新手 今日開始玩
番工冇得刷首抽 諗住5星果隻惡魔起手

無錢呀嘛

建議刷6星.....
打到後面無6星會辛苦少少

5海尾2個關隻精靈應該點打？卡左好幾日

新關已出

shop 新裝
關卡新大炮 (x4 最高)

用石掟死佢

如果第一次打到得返小小血, 就推石過
咪浪費時間
呢隻野浪費某位人妖玩家好多日時間

係咪可以15粒石抽一次？

鑽石水箱有得再升級!

yes
但無up唔撚抽

頂我上一個都未砌好，之前唔小心撳錯制升左

個幾隻新精好正

係幾靚，不過其實差唔多樣加支代兩隻字落去有D HEA，依啲佢又會收埋，唔知突唔突到 同埋招技係咪又同女神一樣 ?

係喎，差啲比佢呃左，見佢公告話咩活動其間XXX出現率大幅上升爭啲衝左去抽

紫色強化石點有
精靈全部得1lvl

唔知好彩定點
六海游水傳說石出現率而家好高
游70塊石已經3粒石

公廁技

有女角用太多distraction

做咩要食紫色？紫色好難有架，食住40000經果隻先啦

巴打玩到邊關
打到2,3海就應該游下水都會見到架啦!

呢隻game, 過到就唔洗升
過唔到, 就上黎講係邊關, 同埋講自己用緊咩裝咩魚

睇下有無巴打幫到你

基本上用海豚可以秒曬98%既關

我游得一粒

UM..自 強化石原來係升裝果啲
咁巴打當我冇講過

All in 500石兩隻5* 警世

巴打你好偉大 我爭啲想衝去做先鋒

想問突破拎黎食個隻係咪1lv就得？

係呀，不過突破前記得揀下星座先

你果兩隻唔係都係1%抽番黎架咩

知唔知商城裝新武器頂攻係幾多
最高見236

岩先過左一海
即係綠色石不論升裝定英雄都賣晒去 藍色以上先好食？

唔好買武啦
海愈出愈多, 王又愈出愈多
你買返黎既武實追唔上, 遲早又換, 好浪費
我而家好後悔買左把遮

利伸 把遮拎左去餵火龍武

我都有把遮
我有遮就唔追火龍武啦

我都冇追, 不過佢係咁出, 攻又高百幾, 冇理由唔轉姐

垃圾炮

如果唔係打唔到我都唔會特別換武既
多百幾攻又要幾粒英雄石又要十幾萬

哇，巴打你咁狠心
打遮都好靚呀，做咩唔留住玩換衫仔

真係好垃圾 你依支幾攻升上去？

頂，睇錯 你未+10，咁X6算高定低 我果支10LV都係7.66

未升前深紫好靚
升左就覺得好似食人花就嘔就嘔咁

我升過3枝
3.54 > 7.1(+7)
3.56 > 7.+7)>8.1(+10)
3.6 > 7.3 > 8.28(+10)
+7數大約係咁, 冇特別記

3.6

咁6真係好廢
不過你升3支咁多 我果支得7.66我都唔捨得升多支

一開始係5海初頭升, 唔知有分頂攻唔頂攻
第2枝就見有多餘錢同石就升下
第3枝係知道要留意頂攻, 於是打左枝3,6返黎升
到而家, 又知道原來幾多攻都好, 數值係random加
我既釣魚路一波三折

點為之靚星座？兩隻同星座？

我係5海釣左同游左咁耐都拎唔到支3.6番黎，如果有我都想升第2支

係呀，3隻同星座成隊+10%攻，4隻就加20%攻，所以同屬性嘅隊最好揀番一樣星座，如果有得突破就記得睇下想留邊隻星座

今日係咪無五勾玉送？

你講緊邊d

見到無up但又出通告
就已經等緊邊位巴打會中伏

夠打就唔洗食
唔夠打就食

食藍色會抵d
因為每件裝第一次升級
不論食咩石都係同一價錢!

藍石玩到4,5海基本上拎黎賣,
所以有需要的話, 唔洗特登省住省住

我都有d 後悔但諗住用到唔夠打先換
焦升過炎帝/章魚

乜都無抽過 (除左免費抽)
無得玩突破

唔該巴打

搵到一隻hidden

搵到一隻hidden 巨大生物

我存咗過百張 免費抽卷 ，同幾百抽友情 一日唔出十連抽 我都唔抽友情

咁快有兩條生產hidden

勁好運
我釣左幾條其實
賤價放曬出去, 做福人群

btw 鑽石水箱,
3級出6石(2次)要120個鐘
2級出6石(3次) 要108個鐘

小弟已經七千友情
一下一下抽撚到天光
等佢出連抽先算, 無理由慢慢抽

巴打如果有新hidden 都歡迎post 上黎
日本仔網好似未有update

爭少少先贏到照頭淋巴打

咁我整好個2級算

單拖又如何 屌你班垃圾 走場同npc

頭十抽之後 係咪唔會再拎石抽精靈

買得過嗎

買唔過

6海真係整得幾好，好多寵都做到隊長，啲精靈又靚，6-6果隻石像好鬼型仔成隻5 6星咁

精靈係有6星放6星
定跟星座

我覺得佢每關幫你組果隊都幾好，冇見過佢擺on9野入去

BGM 同水波浪效果 都唔錯

6海尾王又玩避子彈

咁快打完尾王 想問下中間果啲有冇話邊關特登卡，好似5海尾2果關咁

無，直行
5章尾王全套+10無難度

Done

但我係一開始起手呢..
新綠色6星係打神獸+精靈%攻
起手好難打

尾王都好似係計神獸，但係其實6星咩技唔洗點理，隻騎士都係打精靈(每關小boss)加攻，但係釣普通魚都係冇用 總之言之所有6星招技都係麻麻，唔會點比佢地做隊長，都係要佢地個攻就算

我一條都冇

件甲似乎唔錯
新手買唔買好

甲: 6心 / 20攻 / 11%經驗 / 3秒 <頂屬
頭: 6crit / 20攻 / 11%經驗/ 3秒 <頂屬

唔買，套衫著一世架

冇上面嘅數值都唔要？

經完全唔重要，攻相對唔重要，心同秒一定要頂屬 ，攻我覺得10攻都冇問題，經就直頭冇都冇所謂

經驗可以唔要
心同時間一定要頂

巴打有冇咩放頭做建議

放頭係咩意思 你意思係放TEMPLATE定係做隊長

隊長技..定話3隻技都會有?
另外問..我日本IOS AC DL隻GAME..用唔到香港區個AC課金

10抽左未????

隻game暫時得隊長技，第一頁有條link係巴哈嘅，入面有講啲寵有咩技，可以入去望望有咩技先 至於新玩嘅話98%都係用海豚做隊長就夠！到左6海先會要多啲唔同嘅寵 如果海豚唔夠打就撳自動組隊就得，通常都會比隻岩洗嘅你架啦
ios我就唔知 我都冇課過金

推到6-15終於要放棄把雨傘杵

升左呢把, 咁低crit
但已經無曬錢

岩岩都想同你講把遮實冇得留低

隻新船幾靚

150石買左 雖然唔係頂S

6-15 果條仆街鳩衝既程度不下於5-23

早知一開始唔買

不過岩岩連續3個12/15/15鑽任
免費做曬

好爽

6海好中國feel
連d 衫都係
囡囡有旗袍

浪費石

好想快d換船！
有冇新船新衫既預屬參考？

新衫又有新頂屬?

咁玩法d 石永遠都要留250
一個新海就一套新

衫望落好似同舊差唔多屬 不過有新頂屬都好呀，有得換下衫

船有 衫唔知 所以上黎問下

支炮真係睇運 3.9炎龍升爆得8.55
之前把3.6而家8.75用緊

哇，一上一落爭成0.6

屌，我3.92炮升上去得8.12

唔想用石
留返黎過關仲好

12體

仆街我尋日就係見到呢架咁樣

冕最後都買左

最勁係攻擊力加20呀

點會呀
後面都成7百8百攻
點會差果小小
雖然我都會等全頂先買

請問二海第五關第二粒星係要做咩

cap圖上黎啦

dive point 2次
即係藍色收細個款

唔該晒

巴打做過咩黎？咁快用哂啲石嘅 同埋你拎咁多體出黎唔怕到升lv都未用哂咩

你地打6海有冇咩問題?
好多次我明明已經tap中左, 但佢當我唔中
一連幾個都當我唔中, d心倒水咁倒
我好肯定係中, 隻野行得慢, 個point又未夠鐘

我6海暫時冇問題，不過你講果個BUG更新前係有卡通公仔果陣先會出現

好撚悶 係咁刷緊新boss 刷極都唔出頂魚桿
係咁出234

買左件時裝 見你地話唔好抽寵嘛
無咩時間玩

我以為會有多少少石淨
隻GAME個體力上限係少左啲

之前都唔覺
而家習慣曬

完美

1lvl 頂唔代表最後頂
升多幾把比大家參考

下個post 置頂

睇到佢d龐

咁快用曬d 石
抽d 野正唔正先

如果有5,6星都ok
之後過關, 圖鑑都好多石

體力就真係到期先拎會好d
不過如果唔係成日玩, 儲住都ok

4隻火騎但帶水船

日文係咪即係下次施捨200point比你？

我儲住成日唔記得拎冇鬼哂 啲勾玉唔知點解有時到期會自動幫我拎出黎，有時又唔會

呀⋯⋯叫左你地唔好打頭呀

首抽之後無抽過啦...算唔算可以？
完全唔曉點升精靈

可以啦，咁多5星又平均
不過點解你有藍海豚嘅之前唔係有巴打話冇左架咩

升寵好多掣都撳到入去，例如可以去背包再揀擺肥料果格，然後撳下粒肥料就有精靈升級之類儘量食藍邊石(40000經果隻中階石）啦，不過真係唔夠打嘅話食少量綠邊石（20000經果隻低階石）頂住先都得

吓 行得一半 你講冇野到 唔岩數

login 三日送架條海豚
食綠石真係好唔抵 所以升住三星寵先

3.96升完變8.99

屌我朝早3.92變8.12果陣真係想del game

頂屬4 +10變8.33

真嫁

真
而家再升一把3.83 變8.88
我朋友3.7 變9.15

換左爆擊裝 面攻輸千幾都追到第一

你地而家係咪仲有keep住打raid？

係呀，不過佢唔係全日開好撚煩 唔想下下果個鐘數比佢霸住左
btw，岩岩第一次打協力沉左船

有冇人宜家一釣到精靈就彈game?

升砲爆死左 仲廢過我用緊個支

隻精靈放大技

岩岩係巴哈見到
有冇巴打有相關資料

新果支幾多升上去？

佢個時間真心閪
香港要11-1pm
晚上果轉7-9pm 都好d, 中午真係痴撚線

原來啲髮型都愈出愈勁，第一次見3屬嘅普通頭

附上大肉腸新造型

神樂

認真問 有冇人都係咁？
釣左5-6關精靈都即刻出返主畫面話error code 17

蝕左100以上shell points

我暫時未試過咁樣，你有冇試過綁定之後重DL ?

遮好貴 因間睇下襯唔襯先睇下入唔入手 但係果把遮都唔係中式果隻遮

咁樣點睇

乜原來你冇買遮

冇呀，果陣見唔到頂屬咪冇買
如果佢隻遮精靈變魚竿就好

幾時十抽？

冇UP唔想抽住 你果兩隻6星幾多石抽番黎？
我岩岩釣條HIDDEN FAIL左要比6石買多條命

299石 神up個陣 我都打唔死佢要買多條命

兩隻一次過出架咩
我比果6石都好掙扎 不過見每日任都有7石就算啦

fd list 成38人
但次次問fd拎體 都拎得20體左右
睇fd list，明明last login時間最耐嗰個都係10hr前
點解會咁...

送體有得賺友情point
我一定比足架

隻game愈黎愈少人玩 次次協力都愈黎愈少人打，今次頭30名就1%，即係得番3000個活人都唔夠

我都有比架

要出多d新野，唔係真係走清光

我會繼續留守 釣魚好休閒，不過佢個協力有啲chur

一次出得一關, 仲比人儲咁耐子彈

如果開放卡卡地關可以點做

我都係

係 個個都直衝一兩日就玩完個更新

卡邊到？

感覺開始悶 成日想釣
都冇哂心情 準備退場

唔識點講

你有咩精靈？

我岩岩睇過，你應該夠攻架，我諗係隊精靈問題 你打果關通常係差幾多血

唔夠時間 --> 用海豚隊長暴力通關/用開蓋加時間果d 寵

成日死 --> 幫你唔到, 用隻減速既精靈try try

通常都係千幾至幾千血到
視乎有冇time extend

ok
睇我試下

你火隊應該好弱，打草系係有啲辛苦

咁我應該點決定升邊隻先

受唔住啦 各位巴打 我唔玩啦

點解呀

你火系隻隻都好弱 啲寵到5星先會高攻啲，3 4星真係升黎都唔會太高攻

同埋你連隻4星都係打碎片合番黎果隻渣野，所以火隊真係冇咩好升

太重覆啦 隻game設計又一般
成日想洗武器 又刷唔出
釣得多同一關都悶啦

開心過就ok
抽曬d 石佢啦巴打

咁冇計啦...
我其實有石抽既
但我見個6星機率得1%真係低到可憐..
諗住等遲啲有番三倍up先抽

係呀，我都等緊佢up
你唯有用住木隊過先啦
有啲普通魚釣唔到唔緊要，最緊要過到假精靈

還有千7石起手 等有心玩返先算
依加日日登入 logout

而家有精靈升級up，同埋賣魚錢up

打錢日，依三日我番去4海釣錢算 唔刷裝了 反正追協力太癲，要兩個鐘坐定定先有可能追上去

BTW，你地打錢去開邊關？我去開5-24

唔洗特登走去升寵了，岩岩升左一百萬都未試過success以外

3島boss 卡緊關

3boss彭定康好有心得

BTW，你升好支炮未？印象中2王打後啲王支炮都要+10

升完變8.0

岩岩打協力出左張4星突破券，可以整條1突海豚 原來仲有機會出5星突破券

我未出過

邊關汁支炮打3島boss

屌烏鴉口，好撚灰...岩岩我游水游左支4青磁炮番黎，好撚開心走去升，最後4-->6.3-->8.06 戇撚鳩

3海最勁果支應該係3-14同游水拎番黎(同一支， x2-2.5)，你打企鵝爭幾多血

結論: 打死佢就算, 咪撚浪費時間鳩刷隻on9 boss

我都有支, 唔敢升

呢幾日都無打

支炮升之前明明同我講+10會高過依家果支，呃鳩人嘅

好在我還係9.14

我諗住好難廢得過8.12，點知4.0都會變8.06
你果支仲要係3.6升上去

上唔到9呀

4 --> 8.86

+2果陣 有4.6或以上 應該先變到+9

有冇數據支持你呢個講法？

我自己試架渣 有兩把都係咁

大叔唔好笑得咁陰濕啦

終於都爆機了
一次過清曬所有體力同釣魚卡
隻仆街boss 又係死都唔出支魚杵

第一野唔爆盡佢, 之後再升好貴

我是但升左支233 4屬就算，刷左幾日都唔出24x 4屬，廢事刷落去

升盡得支8.06仲貴
btw，岩岩先睇到

係民意呀！有哂schedule咁
彭定康回報下話唔定真係會出變性藥水

我用iPhone 但遇到咁既情況 即係點？

頂唔順，半棄game
隻game玩法係幾好既，不過每日不停送體，要清晒d 體+行埋船+好友體力都起碼粒幾鐘。
仲要最仆街既係，你日刷夜刷同一關打到頂炮頂武頂裝既時候升到+10會變垃圾！
己經唔係下下出boss，咁玩法真係好難唔悶

加上呢排出左mhxx

呢個論點正確，悠閑玩

除左追raid
爆體都由佢 得閒先釣下

我都係裝都廢事刷，是但升就算

打左幾百體3 40隻6王都唔出釣竿

佢咁真係好消磨人意志 刷完出黎升完廢左嘅話又要再刷，上次我係5海刷左幾個禮拜，由火龍王出左幾日刷到6海出都刷唔到一支頂攻／近頂攻嘅竿

唔識日文 + 變性我咪要重新買衫

咁開心

首先改cost 3月底改
之後 改 日關 堆掉寶問題
之後 就係 釣魚 個傷害同 combo 擋視覺問題

我仲以為係改精靈太少，會一次過加好多精靈添 如果淨係減cost就有少少失望
同埋日關都好應該加s hard啦，hard啲獎勵完全唔吸引
擋視覺就唔錯我都覺得好煩但係唔知隻game捱唔捱到去果刻 我今日打完協力都已經54名，但係只係頭5%，我我記得第一次協力明明係3xx先5%即係已經棄淨1／7

新手留名

加油巴打，有咩唔睇第一頁，應該幫到你

打尾王打到好迷茫 快d更新呀屌你老公

刷首抽刷到唔知改咩名好

用返你個名 抽到咩寵？

我諗有排啦，佢個更新LISH到4月頭都仲搞緊啲COMBO擋畫面問題

我真係想爆粗 太慢更新

但又好難突破佢依加個框架，難搞隻game

之前有個抽到2隻5星
岩岩個ac冇5星
刷到部機煎蛋
一陣抽唔到好野又要再諗過個名

6星開穩陣 5 6星都爭幾遠
我都係喺個名後面加 1 2 3 4算 不過唔係有巴打話過「退會」之後可以用番之前個名咩

直接加1234567 咁算啦

今次點

唔得呀

一定要6星⋯加油

係咪十一抽有一隻六星都開得？
同埋六星係咪都係彩虹光

總之至少有一隻六星，我記得係金光

我未試過，但應該得

慢慢磨下囉~

gay

btw 你清曬d 任務啦?

隻game點引繼嫁

刷裝，對任務冇興趣

你搞咩呀要引 抽到未？

未啊
部機煎蛋
想用ipad刷掂過落部電話到

連GOOGLE ACC

iOS 都用google acc?

ios用facebook

係咪可以刷掂次後綁Facebook 再過其他機

yes

?

仲未刷到？

有幾難呀

媽我得左喇

同我同一隻

做咩

Btw我睇唔明招技同埋好似用唔到

第一頁有，自己爬文 希望你之後會有多d五六星吧

我指d 星星

小弟到而家都未用過石去抽精靈

爆左機仲抽?

那有時候，目標未達成，暫時都唔會理個d星星

好想要

彩星姐係點

6星

我冇抽過呀，我果隻由第一日陪我陪到依家

依幾隻同原本果隻太似，唔多吸引
你要咁多隻火系做咩

我都未抽過，儲埋儲埋1400石，好想抽哂佢

抽啦,仲有玩抽左先,都唔知幾時唔玩

未搵到新game唔會棄住嘅 依家啲寵抽黎又冇咩用，隻game d 5/6星真係唔夠吸引
btw，你做咩成900攻

大家D石用係邊

冇用過
我淨係一開頭用左幾百石擴釣際包同開哂水槽啲位（第一個水槽我用番錢）
我果陣開到3x石一次，每開一下個心都諗住 抽隻三星番黎不如開多5格 咁開

D精靈夠用嫁嗱?

精靈我淨係首抽抽過，之後就係拎簽到果幾張去抽 同埋做釣魚任都會拎到釣魚券，不過釣魚券都幾廢下，我成日解任拎黎抽，好似中過1隻5*，其他都係廢野

大家有冇課過金
同埋加朋友係點加？

呢度有好多巴打冇玩了

幸運整到好裝

呢dgame前期不用吧

rich

有冇巴打可以加我好友

你冇玩了？

第一次協力出石

我岩先都出左粒，但係想要5星突破石多啲 大家都係金箱姐

好似得返我同你玩

我太得閒

不過依家都少左清體
今日一ON見到佢話15萬紀念，都唔知信唔信佢好

送錢同石，冇咩特別

巴打你咩名？

係 錢同石都冇咩用，我寧願佢送下啲特別精靈或者衫

我前幾日打150%錢活動打左三百幾萬，之後都
拎左百幾萬去擴格，裝又廢事刷，有用果啲精靈又升得7788，依家都唔多需要錢

咩名

有
有個3海既關
要15combo
我除曬衫都打唔到
刷緊d 合適既低級杵去打

有咩送先

石同錢，你入面叫咩名？

Id:藍妹求加

加左你，我叫巴打Sam

我都番去清緊果啲 好彩123海之前都清左，依家爭456

玩咁耐你都唔記得佢叫咩名

我有老人痴呆症

我叫 肥仔跌夠落渠未

求加

我都唔知你地d驚名
淨係知某幾個fd係巴打

6海後面渣住支火龍唔夠打

我都係用火龍打, 又ok喎

好難呀
有個要開8次蓋
唔知點打

第一頁咪有
namelist 第一個

終於換左船喇 好開心!!!

我砌左3架都冇架換到

我都解唔到果個

我地係最後的巴打，肉腸

仲有彭定康 長谷川同埋新嘅肥仔趺落渠巴打

戰狼300

女神會唔會絕版？

真係唔明佢收埋黎做咩，本身都少6星，仲要收埋佢

得左

10.17 係街見到佢，會唔會全gsme最高

我仲係8.12，打唔到新炮

水瀨

自從整左支8.06出黎之後就水唔到3.9嘅炮，已經唔要4啦支支都3.7 賣鬼哂

快d更新，想死

我諗起碼都4月中

死都唔出蓋
點打

諗緊唔打佢, 用石推夠8個蓋先開始打

4海果隻要9個蓋

痴線

睇黎推唔到去post 4 了

又維護 係咪有新野？

新個個抽獎活動6星0.1%

我想問協力d score係點計？
點解有時我係排第一，但第二第三拎到既分仲多過我？

我唔知呀

你叫咩名game入面

咁樣
有時我14，第二名18添

你有冇斷線？ 我冇咩留意自己有幾多份

冇斷呀 miss 0-1 only，諗極都唔明

佢計埋你lv架，愈高lv拎愈少分，我之前試過去撳錯去左打easy，兩炮秒左隻王，點知其他人因為一炮都打唔到，我又太高lv，所以成場人都係0分

係咪傻撚左呀屌，咁抽屎忽呀？

辣殺驚

巴打可唔可以講多次你個名，上次想加又唔記得左

btw，怪錯左佢，原來係活動抽黎，以為佢改左舊抽個機率
想問下啲櫻花石點拎架？

遊船河

thx
係上面14分係咪去左打hard？做咩唔打s hard

下 乜而家呢3個raid都有s hard咩?!
打左成個禮拜都係打hard....唔見有s hard...

係呀，拉落去就有s hard 我一開頭都唔知，自從佢改左版就有 我係見之前照頭淋巴打貼左張自己一個人solo raid跟住拎左40分，我再搵搵先知有s hard

好易過s hard

應該都冇咩遺憾呀，星座隊都搞埋 可以半退休

你都未解任拎星

咁搞笑

用event item抽, 算數啦

得果0.5%
賣5萬蚊算數

.

換左做5萬蚊

你體力個度咩料

岩岩都想講

同埋, 係咪比巴打笑得多, 所以笠返件costume

raid第一位拎金杆，第2-10拎銀杆，第11-50拎銅杆

金杆
攻: 260
crt damagel: 80
crt 率: 27
stun率: 20

銀杆
攻: 256
crt damagel: 77
crt 率: 26
stun率: 18

銅杆
攻: 252
crt damagel: 74
crt 率: 25
stun率: 16

唔小心一野拎曬

唁準提

出到呢d 野,就係退坑既時侯了
正式進入不公平時代

課金黨玩晒

其實依家50-100唔難入，因為已經好少人玩同埋金銀銅能力值相差唔多，如果單計攻可能銅升完會高過金
今日睇都覺得把武唔太勁，設計又俗又柒，依家睇真原來咁撚高crt同stun，係咪傻撚左呀，要加獎勵嘅比張抽寵券都好好啦，比把咁勁嘅武做乜
不過有冇可能把武冇得升？因為啲裝係每2lv加一次能力，每次加都係佢1lv能力嘅數值，即係1lv有3%stun，如果+2果陣升中左stun就會變6%咁，依家把武1lv都1x% stun，有得升咪容乜易100%stun

火海豚點有架

唔會冇得升掛
頂攻先得260?
用緊6海尾boss杆都600幾啦，咁邊吸引到人打

可能紀念性呢 如果唔係佢升哂落爆擊就100%爆

登入獎勵黎，依家唔知仲有冇

全服得幾枝

我叫 肥仔趺夠落渠未
ADD我啦

100支都幾多仲要出兩次，不過應該都係果班人拎
但係無啦啦出支咁嘅野真係唔知為咩，仲要一出出咁勁，望下自己果支都係得7%stun

留意到大叔又唔聲唔聲抽多左隻騎士
你到底點抽到隻隻6星都係火屬

3隻抽返黎

變左單一屬性

釣左一日都冇

抽哂同一個屬仲要同一隻

買算啦，我依家見到2萬頭果啲都買番黎算 買完再賣番出去冇蝕，當開圖鑑

我見過一次佢，好耐之前

好後悔個次冇買佢，個時唔知

星座有咩用
見佢送左舊野可以轉星座

3隻同+10% 4隻 +20%傷

啲任務係咪改過黎，我覺得依排冇咩任務係做得到，個個都要你比hidden魚，仲要係巨大果隻，一ss一係要幾條咁，點解呀 報酬又冇變多

我覺得係
同埋佢調整完難度之後，我去之前d關清星，連精靈都打唔到

你仲有玩？

冇玩 解答下問題 only

好撚肉赤，垃圾驚

希望係巴打接收佢

😂

賣緊魚，lag左下就變成咁
親手釣架，多多錢都唔賣呀

我唔知比咩反應你好

希望佢跟到注好人家

hi肉腸

一日 = 1 post

快d更新

打到好癲 琴晚打左好多場先到50內，仲要咁打一個禮拜
辣殺活動

隻驚加寵加得太慢，其他驚要刷野都好，起碼有得抽野玩下，依隻驚啲6星又少又唔吸引啲寵又冇隊員技，抽到番黎都唔與奮

我已經用剩2-3粒勾玉
應該捱唔到lu

我之前啲勾玉冇用過，好似仲淨十粒，不過應該唔夠啲痴線佬黎 同埋都唔想打咁耐

其實好快完場，不過我每曰指打5場，11:00

做咩唔打夜晚果5場
我係晏晝通常都冇打，岩岩起身唔想打

今日仲未login
是咪應該del game

無人理了

而家問親FD拎電, 都係得5-6條

依家LOG啦，雖然我依家都冇咩動力玩，不過未搵到其他驚玩

有一條係我架

好SAD呀...成個fd list好多都棄左

我琴日派友情幣果陣都見到個個都2日，有幾個6 7日
得番幾個活人

連續幾場都係由40升上38
好多人打咁

啲人第3日打到2000分 我上次結算先千幾定二千

唉，岩岩睇番，原來依家14名已經係1%，即係依家得番140個活人玩緊

見到彭定康ON過
一齊送埋隻驚最後一程啦

啱新玩 有咩要注意

慢慢享受釣魚

我岩岩試左你個用石開蓋大法，都唔撚得既 佢會重新計過 岩先開左7個蓋諗住續命搞掂埋佢，明明開突佢都唔比埋粒星我

首抽六星起手

你仲有解任務

係唔得架
我放棄左
做住其他先

笑死我

排29係1%
排30係2%

手抽係指一開始抽嗰一隻 定係自己之後10連抽嗰隻

首

首抽，十抽係之後的事

頂 我首左三星就繼續玩

抽

在刷過吧，冇六星你冇dps .如果你抽到六星，之後十抽希望你在仲多隻

我sign in左game centre 點重新

登出>開新ac>刷岩就入game cantre>揀而家個ac

難得撞到大叔，但係唔知邊個打電話比我，唔聽都搞到斷撚左

咩大叔

巴打SAM

BTW，第一果個痴線佬已經5千幾分

Thanks

依兩隻係咪好野來

Yes

你中左兩個？

佢點做到

我玩咁耐都冇兩隻

你咁多石

兩次十抽搞店

我抽10連中的 咁唔使重新開始

Gogogo

親個game仲未執笠，快d體驗

你又話大把神up

一定有

你嘩夠石，唔洗等神up

儲左1800石，好想洗哂佢 不過神UP成3倍 依到中一隻，神UP果陣中3隻

你快啲食哂啲騎士突爆佢啦

都冇6突石點升

要5000點先有

騎士食騎士咪突得
6突券到隻驚執笠都唔會有架啦，玩左個半月都係得1800功勳，我換左2200套衫就當爆機架啦
一場得4功勳，點儲5000呀

我玩到而家都係得一隻6星, 是咪正常

下世

我洗唒 得返幾百

我都得一隻

我要換件衫

今日又登入左了

叻仔
我依家一日都冇釣一條體

我每日比自己既目標就係: 釣一條體然後問FD拎體 > 完

其實個game係咪玩完?

同賽車個死因差唔多，又係啲蛋唔吸引同埋更新慢，不過起碼冇外掛嘅

你拎支金魚竿番黎留念啦

其實要點先有？打排位？

你仲唔知
協力最高分果個有金 2-10銀 11-50銅

我得咁多，應該上唔到去，上面好多都係金幣戰士 呢個分數有咩？

課啦
要結算留到先得
我廢事打了

冇可能課，到就爆機，買件衫搞店

佢又限制住打個個時段， 真係得個屌字

釣一體就有得問人拎石?
唔係要到零先得?

今朝無聊抽曬d 友情
多左成廿萬coin

緊係要釣到冇先有得問fd拎啦

你地有冇打排位？

第一名9千幾分

抽完清背包實好煩

我都覺

明日、3/31 15:00より★6精霊の出現確率が3倍になる【レインボーフェス】を開催します！
さらに、Hidden(レア魚)を釣り上げて豪華ボーナスが貰える期間限定イベントも開催！お見逃しなく♪

機會來了
抽曬D 石之後del game

一路抽一路清
用左30萬開包
淨賺20萬

即係總共入手50萬
(大約12000友情point)
因為過左9999佢就唔show
所以都我係自己數抽左幾多隻

佢個機率都呃人既
240抽, 得5隻4星, 唔係佢所講既10%

飛雲

無人玩先黎衝
同去玩隻廿年前既online game 黎打飛機有咩分別